民建聯燈死阿根廷！曾豪言「等收錢」梁頌恆早發現明燈，或成世界盃最大贏家！

2018-06-22:

真.等收錢
原來民仔先係最識打劫狗會嘅組織

有無知梁頌恆最後買左邊隊贏冠軍?

黎緊仲有尼日利亞

巴西拖西班牙大熱Q牙

民建聯曲線幫小市民上車